點解老公死都唔肯話我知連登ac?

可能佢係毒步天下

可能唔想俾我知道佢咁毒

佢係谷德昭勁

姐系咩

系你老母咩